
                      Una pelicula muy lenta con unos pocos sustos que no mejoran la pelicula.

La historia cuenta como 3 chicas entran en una casa a robar a una pareja y buscando el dinero encuentran a una niña esposada en el sotano, tras liberarla empiezan a suceder cosas raras. las ladronas empiezana tener visiones de su vida pasada. La pareja asegura que ella ya no es su hija ya que a sido poseida por un demonio. Apartir de ahi veremos como intentan salir con vida y como un exorcista intenta expulsar al demonio del interior de la niña.
        
            